有無人咩都覺得好食?

帶飯番公司食，同事試完我盒飯話好撚難食，但我一直都覺得好好食
細個d同學話學校飯盒同canteen 好垃圾，我都係覺得只係普通，未去到難
有無人都係咁

你同事痴撚線？
食你盒帶既飯？

好熟，大家share 下

學校飯盒已經唔可以當係食物

你係未食過好野, 唔識比較

我都係咁食過啲貴價嘅餐廳都覺得不外如是，反而食下唔同食材仲開心

我同樓豬一樣
成日俾人串我乜狗屎垃圾都食
某程度我覺得變成咁係關屋企人事

食嘢好嘴刁here